---
title: 'Formation Azure'
tag: 'Formation'
time: '3:00'
img: 'azure.png'
---

Deux représentants de chez Microsoft sont venus nous présenter la suite Azure.
Ils nous ont présentés de nouvelles manières de déployer des solutions informatiques dans trop penser à l'architecture et
pouvant scaler de manière presque infinie. En effet, ils proposent plus de 200 produits différents.

Nous avons eu un aperçu de cette plateforme en apprenant à déployer une webapp sur le cloud.
Il est vrai que c'est assez facile même si cela a un coût.
